海底撈支那分店全線休業

內地疫情仍未有受控跡象，為配合防控工作，中國連鎖火鍋店海底撈（6862）在官方微博宣布，由即日起至本月31日（本周五），內地所有省市分店全線暫停營業。其後營業時間將會根據當地防疫工作及相關規定，再作另行通知。
至於海底撈於本港的分店，根據官方FB資料，年三十早上十點至晚上十點，年初一早上十點至凌晨七點香港海底撈火鍋油麻地店照常營業。年三十早上十點至凌晨五點，年初一早上十點至晚上十點，銅鑼灣店、尖沙咀店照常營業。本港致電到海底撈分店，職員表示，三間分店均正常營業

。

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

唔停香港咁仆街

黑警冇得食 點算

咁班黑警返去食咩呀!!!!!!!

食蝙蝠

唔驚， 海底撈仲有懶人火鍋

Popo點算

屌,老細都做咗新加坡人,執柒晒佢都沒所謂啦

Popo食咩

食佳之選狗糧

餓死popo

頭先試完難食到嘔

Green Object 冇飯開

停牌未

熱烈地彈琴熱烈地唱

同問 佢地無得食,會唔會食咗我地呢D土生土長港人?

d狗要食屎了

食M巾

想當年好多打手話好食

我無食過

肺炎撈

黑警連屎都冇得食

大陸強制蒙面 大陸人又set RB堵路 又封海底撈
好似上帝出手恥笑緊班黑警咁

跌穿招股價啦

黑警無飯開

終極condom

feel 到支爆浸味

口水鍋

睇錯以為結業

警犬咪餓死

印度咖哩屌打

popo

食生命面包啦

車公已經提哂水

黑警冇好西食

黑警陰功啦

好波

綠物体屎都冇得食

俾green object咒死咗

誠哥佢哋唔食㗎

戴眼罩

停唔停你我都唔會食架啦

商業機構都停, 證明個實況係嚴重到飛起

POPO 無得食啦點算好

黑警冇嘢食

好撚難食喎

一鍋熟

fuck! hk is not china?!

海底撈實驗室病毒野味

以前食過一次 又唔係特別好味 好撚多油 屌佢老味食完之後仲肚屙

咦 黑警咁鍾意食支那撈仲唔快D返去食？

黑警無嘢食會唔會轉食生命麵包

啲人咪落黎食？

依個時候就係一國二制就用途

你叫POPO情何以堪

（武肺）戴眼鏡或者會戴既同我入一入黎！

屌你仲食閪底撈

香港警察：哭哭

咁黑警食咩

popo無得食會唔會更加狂暴
市民要自求多福

浪費曬
班Popo食屎架

皇天都要響雷同趕絕班狗
要食屎喇

天然攬炒

我睇咗全線結業

未有受控跡象 反了反了

開始蔓延全國

散仔協會快D 出聲明 讉責海底撈做法損害黑警感情啦

警曱冇得返去食